有無寫essay寫手推介？

1000字垃圾essay,廢是浪費時間打，求推介！